有冇人屋企食好似仲肥左？

無跑兩星期

農曆新年後就係屋企
Work from home.
Gym又唔開
肥左6磅

瘦左5kg

食野求撚其

我覺得自己肌肉萎縮緊
真係全日訓係床度 企/坐一定唔多過1個鐘

重左 6磅 有冇減肥高手 ？